熱烈感謝兩位支那人為大家表演曼波舞

好可惜有d失敗
唔緊要 下世再努力

呢個髮型同髮色我唔太鍾意

第二張有死咩

又話短定世一

印仔渣架

呢個髮型太似鼠王芬

個袋係咪完美飛咗上剷車個剷上面

是

印仔fake love

非